尖沙咀急問

今日1245係咪有集合去poly?

集乜合阿自己去啦

尖沙咀真係好撚廢